中美關係急速惡化 分析認為中美新冷戰正形成

中美關係急速惡化 分析認為中美新冷戰正形成

#兩岸國際 中美關係急速惡化，分析認為中美新冷戰正在形成，對抗程度和範圍超越美蘇時期。 (7/15/14:34) 全文

個分析仲流過我d post

中美關係急速惡化 分析認為中美新冷戰正形成

求其搵個連登仔都寫得出啦

南海 + 台灣 應該唔會係冷戰

Y

點冷法？
咀砲講完唔打
對家繼續擺幾個戰鬥群
比人日日中出南海當你無到

唔打先叫冷戰喎

問題唔會唔郁手啦
大陸國內咁的憤青樣
老解又撩交打
環時出多幾次文都唔打
睇下國內班小粉紅媽唔媽差中共/老解